		\documentclass[
		  a4paper,
		  BCOR10mm,%Binding Correction with twopage option
		  oneside, %set twoside for double sided
		  DIV=17,    %Change the amount of page filled with text
		  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%DON'T CHANGE BELOW THIS LINE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
		  listof=totoc,
		  plainfootsepline,
		  headsepline,
		  footsepline,
		  openbib,
		  numbers=noenddot
]{scrbook}

\usepackage[ngerman]{babel}% default language as last entry
\usepackage{ELSYStitlepage}
\usepackage{ELSYSKOMA}
\usepackage{units}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{url}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=false}
\usepackage{colortbl,multirow}% Tabellen
%\usepackage{acronym}
\usepackage[acronym]{glossaries}
\usepackage{caption}
\makeglossaries
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%Title and Author%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{Projektskizze: Catchy Title}
\author{Vorname Nachname}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%CUSTOM PACKAGES%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{lipsum}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{todonotes}
\presetkeys{todonotes}{inline, color=tertiary}{}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Added Packages%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{enumitem}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{microtype}
\graphicspath{{img/}}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{mdframed}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%% Tikz
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes,arrows}
\usetikzlibrary{calc}
\usetikzlibrary{automata,positioning,shapes.geometric}
\usetikzlibrary{backgrounds}
\usepackage{chngcntr}

\counterwithout{figure}{chapter} % Abbildungen werden einfach durchgezählt ohne Kapitelnummer
\counterwithout{equation}{chapter} % Gleichungen werden einfach durchgezählt ohne Kapitelnummer

\addto{\captionsngerman}{% Kürzt die Bezeichnungen Abbildung, Tabelle etc. ab
  \renewcommand*{\contentsname}{Inhalt}
  \renewcommand*{\listfigurename}{Abbildungen}
  \renewcommand*{\listtablename}{Tabellen}
  \renewcommand*{\figurename}{Abb.}
  \renewcommand*{\tablename}{Tab.}
}

\mdfsetup{%
roundcorner=10pt,
linecolor=ELSYS_dark,
linewidth=2pt,
innerleftmargin=0pt,
innerrightmargin=0pt
rightmargin=5cm}

% Hyphenation
\hyphenation{ro-tor-fes-ten}

%% Costum Header
%\usepackage[automark,headsepline]{scrlayer-scrpage}
%\usepackage{background}
%\backgroundsetup{contents={	\includegraphics[width=\paperwidth, height=5cm]{ASSETS/Logo_ELSYS_ELSYS.pdf}},scale=1,placement=top}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%HEADER AND FOOTER%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[automark,headsepline]{scrlayer-scrpage}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tikzscale}


\clearpairofpagestyles
\rofoot[\pagemark]{\pagemark}
\rohead{Projektskizze\\Catchy Title}
\lefoot{\pagemark}
\lofoot[\theauthor]{\theauthor\\ \href{mailto:vorname.nachname@th-nuernberg.de}{vorname.nachname@th-nuernberg.de} }
\cofoot[Institut ELSYS]{Institut ELSYS}
\lohead{\includegraphics[scale=0.08]{ASSETS/Logo_ELSYS_\currenttheme.pdf}}
\pagestyle{scrheadings}

\begin{document}\sloppy
\frontmatter% title pages are not numbered but counted!
\inserttitlepage{ELSYS}{border}{title}

\mainmatter
\renewcommand*{\chapterpagestyle}{scrheadings}
\twocolumn[\chapter*{Projektskizze: Catchy Title}

\begin{mdframed}
\begin{quote}
Wenn Sie vom Hauptbahnhof in München mit zehn Minuten ohne dass Sie am Flughafen noch einchecken müssen dann starten Sie im Grunde genommen am Flughafen am am Hauptbahnhof in München starten Sie ihren Flug zehn Minuten – schauen Sie sich mal die großen Flughäfen an wenn Sie in Heathrow in London oder sonst wo meine s Charles de Gaulle in äh Frankreich oder in äh in in Rom wenn Sie sich mal die Entfernungen ansehen, wenn Sie Frankfurt sich ansehen dann werden Sie feststellen dass zehn Minuten Sie jederzeit locker in Frankfurt brauchen um ihr Gate zu finden \end{quote}
\end{mdframed}
]

\lipsum[66]\lipsum[66]\lipsum[66]\lipsum[66]

\begin{figure}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{ASSETS/LogoELSYS.pdf}
 %\captionsetup{labelformat=empty}
  \caption{Bildunterschrift}
  \label{fig:one}
\end{figure}

\lipsum[66]\lipsum[66]\lipsum[66]\lipsum[66]

\begin{figure}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{ASSETS/LogoES.pdf}
   %\captionsetup{labelformat=empty}
  \caption{Bildunterschrift}
  \label{fig:two}
\end{figure}


Die voraussichtliche Gesamtdauer des Forschungsprojektes beträgt 3 Jahre. Eine Weiterführung des Forschungsthemas nach der Durchführung des Projekts durch die Projektpartner wird angestrebt. 


\newpage
\textbf{Arbeitspakete}
\begin{itemize}
\item \textbf{AP}\\
Jemand musste Josef K. verleumdet haben, denn ohne dass er etwas Böses getan hätte, wurde er eines Morgens verhaftet.

\item \textbf{AP}\\
Dies ist ein Typoblindtext. An ihm kann man sehen, ob alle Buchstaben da sind und wie sie aussehen.

\item \textbf{AP}\\
Es gibt im Moment in diese Mannschaft, oh, einige Spieler vergessen ihnen Profi was sie sind. Ich lese nicht sehr viele Zeitungen, aber ich habe gehört viele Situationen.

\item \textbf{AP}\\
Diese Spieler beklagen mehr als sie spielen! Wissen Sie, warum die Italienmannschaften kaufen nicht diese Spieler? Weil wir haben gesehen viele Male solche Spiel! Haben
\end{itemize}

\begin{mdframed}
\begin{itemize}
\item Item 1
\item Item 2
\item Item 3
\item Item 4
\item Item 5
\item Item 6
\end{itemize}
\end{mdframed}

\end{document}